單計病情 支那肺炎其實去到乜野程度

先唔理傳染性
單計症狀病情嘅話支那肺炎普遍係去到咩程度?

流感咁囉

信政府 唔驚. jpg